呢對鞋係咪踢波用?? 係足球boots?

唔係

for你普通training用 例如做gym

屌閪用

屌閪唔著啦屌

Tango用

如果個名係啱，係
有frd有對差唔多款

原來google個名真係錯
nemeziz tango 18.1 tr

Tr=trainers
For出街或休閑運動
衛生波同搓兩腳都可以
鬥波就不了

學野了

張圖寫tf應該係錯
tf=turf
係人造草(地氈)專用
個鞋底應該會有一粒粒細粒嘅凸起

我著緊 好好著 好舒服
不過好似好易爛

唔係, 波鞋黎
trainer 黎的